狼人殺 app

有冇人玩狼人個app?全部大陸 想搵香港一齊玩
留tg

我注冊唔到 求教學

有玩，是否終極狼人殺？但唔識留link,你留ok?

我都有玩過呢個 但啲人成日唔講野 好難玩落去

玩過一次 做女巫毒死左狼人
講左句牛逼死了就比人講操你媽+投票整死我
其實牛逼死了點解

應該冇錯呀 姐係勁咁解嘛

想玩但係唔識用tg

同d普通話又溝通唔到

係呀 我都唔識玩tg果款

我都想玩

你講個app? 叫終極狼人殺

今晚玩 好多台灣人
好想講返廣東話

玩緊

+++想講廣東話。。

加唔到人

2127071

come

屌，俾人踢左，咩料？

笑左 唔知點解 我加你fd

加了

Pw?

入tg group 約啦

想講廣東話呀 點樣可以一齊玩